天氣很冷 但心卻更冷

唔知點解次次一到夜晚就會覺得好頹，以前啲回憶就會浮上嚟

只要你喺嗰日同我表白嘅話我一定會應承你！
但...原來你喺嗰日之前已經同咗我fd一齊 撚得好呀⋯⋯